ps4拎出國玩一問

想問如果拎部Ps4行機出國玩
會唔會有區域問題玩唔到/上唔到網？

同埋game又會唔會有區域問題？

唔會

豬sir如果我拎去歐洲會唔會都係冇事照玩到？

會有咩事呢？
你連到wif就得
我拎過去法國 荷蘭玩了 沒問題

當地買game先有問題，玩得但係D code要入當地ps store先兌換倒。